\subsection{Projektzieleplan} ~\\
Der Projektzieleplan soll die Hauptaufgaben, sowie Nicht-Ziele erläutern und einen groben Überblick über die Ziele verschaffen.
\def\arraystretch{1.5}%

\begin{longtabu}{|X|X|}
	\hline
	\multicolumn{2}{|c|}{\Large\textbf{Projektzieleplan}}                                                                             \\ \hline
	\makecell[l]{
		\textbf{Zielart}
	}
	& \makecell[l]{
		\textbf{Projektziele}
	}                                                  \\ \hline
	\makecell[l]{
		\textbf{Hauptziele} 
	}   
	& \makecell[l]{
		\tabitem Funktionsfähiger Editor für\\\tab SPS-Programme \\
		\tabitem Visualisierungsmöglichkeit\\\tab für Komponenten \\
		\tabitem Speichern des Programms auf die SPS
	}                                                  \\ \hline
	\makecell[l]{
		\textbf{Zusatzziele}
	}   
	& \makecell[l]{
		\tabitem Laden des Programms in den Editor \\
		\tabitem Speichern des Programms in den\\\tab Browsercache \\
		\tabitem Grundlegende Funktionsweise auf\\\tab Tablets und Mobilgeräten
	}                                                   \\ \hline
	\makecell[l]{
		\textbf{Nichtziele}	
	} & \makecell[l]{
		\tabitem Simulation der SPS \\
		\tabitem Native Mobile- oder Desktop-App
	} 
	\label{projektzieleplan}
	\\ \hline
	\caption{Projektzieleplan}
\end{longtabu}
	